---
title: PvA struggles 2
subtitle: Eerder weg
tags: [studiodag]
date: 2018-04-16
---

Maandag 16 April

Besloten om verder te gaan met de pva. Overlegd en besloten dat Aaron en Joshua het verder gaan afmaken. Ik had een afspraak met de dokter en dus ben ik eerder weggegaan.